【推比文宣睇】敵人話我地有大台，我地就成立一個大台

以後遊行
我地要高呼
良心就係我地嘅大台

ps. 即係話你班黑社會議員無良心呀

麻煩forward 比事主或浸大學生會

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

推

p牌

咁又點？
代表你講野有道理啲？
代表你有代表性啲？
你當大家唔會用腦去分析？

麻煩forward 比事主或浸大學生會

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

良心就係我地嘅大台

簡單易明
仲可以反咬班黑社會議員一口

呢個ok!
自由係我地既大台

良心，正義，自由

保民生，反建制

Push

我地群龍皆首 群龍無首

人地叫你食屎！你係咪都食呀！

良心就係我哋嘅大台

唔食
所以請返佢食

良心就係我哋嘅大台

公義係我哋嘅大台！

自由係我哋嘅大台。

良知係我哋嘅大台！

好老實,平時d遊行示威係民建聯發起叫我地出黎嘅
地鐵車飛又係佢地派,蛇齋餅糉又係佢地派
咁你話邊個係大台,我覺得應該係民建聯